容易動心嘅傻仔入黎共鳴一下

見到個樣好睇嘅, 就FF同佢拍拖嘅情景
樣唔係特別好嘅, 只要對我nice少少就令我FF一頓
我鍾意好多人, 好想同佢地瘋狂拍拖
利申：我花心但我唔濫, 未出過軌 因為冇拖拍…

想聽下同類人嘅心聲

好易會沉船

係會上心，之前都試過，佢樣就一般，但人真係超nice，果時暗戀同明接近左佢好耐，但係佢有一日同我講我追到個對象，開始拍拖，結果我果斷斬纜

(我可能一開始講得唔清楚，sor

我就易沉易斬纜, 我覺得可以

我一沉就大穫

見你好慘咁
不過我係你就唔會FF前度仲同你有野,
佢應該只係諗：再見亦是朋友

原來我算係少數嘅花心仔

唉 我已經成日同自己講唔好ff 人地唔鐘意你架
但我都仲未放得低啊 成日隔一段時間都會想主動搵佢約佢

點解要花心？答我點解？
專一啲唔得咩

這個世界最壞罪名 叫太易動情

我都係會好上心一排 但係之後冇乜聯絡既話就會冇野

我都控制唔到啊大佬

一樣

終於有同類

有另一半仲會唔會花心先

咁就唔會，有啲野自己要控制一下，如果我覺得唔夠愛嘅話，做對曖昧嘅朋友就算

咁就乖啦

hehe

像我這樣 成就或太牽強

屌 好易上心 但係忍得住唔聯絡就無乜野

我
仲要唔敢講

你指唔敢表白？

咁咪幾好

樓主啱啱玩完ocamp?

仲未開始

係呀
成日ff人地會中意自己
但又驚其實人地根本對自己冇感覺

btw希望可以係camp裡面搵到個好人
可以拍下拖，脫離單身狗行列

我都係唔敢表白
不過我都幾肯定人地對我冇興趣
所以我係都係選擇做朋友咁樣好過好多

屌我忍笑忍得好辛苦

真係可以當係朋友咁咩
個心點都會有啲假希望？

我就係太易動心 所以成日比人玩

你未見過啲人咩

會啊, 都會FF架
但…一切都係又朋友開始，我寧願留下開心嘅朋友回憶都唔想表白失敗，或者分手收場唔再見。
除非大家都有feel，如果唔係就唔單方面追

見得小貓三四隻…同埋交流唔多

慘，你未能夠掌握心動仔嘅易出易入嘅樂趣。
要懂得抽離啊

very very sad

但我喜歡這罪名

加油，多啲接觸唔同嘅人，擴下自己嘅視線

唔想去到呢一步

比人flirt兩句就鐘意左
本身都有好感嘅
佢好似好多女 唔敢再行咁埋
但我就黎沉船

本身異性朋友比較少，有時有男仔關心一下自己就容易有好感，但人哋可能只係當你普通朋友甚至淨係同學關係
利申 真絲